[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(3932)

第一次中1001

On99

慢撚到

阿特0:2

慢到

諗返阿特-1/1.5@1.68都想笑

2.5s cashed

Fast

你老母post都唔識開

slow

Slow

絕殺大波

絕殺大波！

Playhand出 g2 win時間大 又gel skt

3:0

打小個仲有受平半買cls抵玩

8角!!!!!!!!!!!!!!!!!!

siu04

Dlllm skt cashed
G2 收皮
咁就汁2000
追返第一局輸

基耳大波叫都無得叫

jc勁x到呢

華拉出面10中位
jc 8.5 9.5
8c ft？

重新出發成功8.5s

冰住左!!!!

秒goal

全北果場係咪仲未派

西甲8.5b等左半粒鐘都無

屌佢撲到咪1C 囉

真係咁都8.5細
垃圾馬略卡降班啦

係人係鬼識分未?

角呢屌你

GG

哩隊阿特蘭大，幾次買角大都唔刷，今次買角細，又陰下陰下咁刷角

笑撚死

其實撳入派彩結果有得睇

頭先個ching錯9哂
係有波入都無角

佢補飛 無得輸

8.5S 冰到

點跟呀 。。。

華拉ez cashed

高水半一

無爹

朱古力其實係唔係反手

9.5細收米 震撚左半個鐘

媽媽 Jc 賽前咩中位

Jumped Cls 8C

繼續skt!

講真呢球點會接唔到

韋 333

CLS你gel乜爆乜

Faker=lol界毒瘤
佢想玩咩就玩咩，得閒就karma neeko
唔好同我講咩戰術咩夾隊友
Skt個戰術咪就係求其4件+faker

唔該哂

安曼cashed

我個個無即場

擺明

7.5b好撚好彩

睇下自己條褲

意888

西甲？
8.5 9.5 11.5

烏克蘭超級聯賽
亞曆山德裏亞 0.5/1 vs 馬裏烏波爾 [(滾球)讓球] (0:0)
亞曆山德裏亞 @ 1.990

屌實投針，心靈中無買 一來一回針到

賽前8.5？ 原來神8
有冇咁準

大佬 我mon住球探2.5s得返0.01先講架 怪我黑囉

維迪斯肯入未

比人直射, 佢老尾有幾難撲
撲到就變C啦

冰到

有冇100%追數

faker=大莊隊.. 上一場咁樣throw game見到都唔開胃

3ban perkz is ok

今晚仲有一場

沙 巴

垃圾維迪斯唔贏點賭

個撚樣認真就出lb akali 沙王

我城

慳返啖氣算啦

唔識賭

好似有人小gel 8.5b

下次完左先gel好cute邪

有冇追數水

德乙 全333333333

pick埋英先好買skt 傻尻隊..陣間又送一局

黃潛？

明明就gel到硬晒，笑死

輸夠兩粒 阿特刷唔刷到角

佢咪即係梅西，教練有鳩用
佢想點就點，睇揀英就知

0.01即係賽事都唔淨20秒 勁

你信佢？ 上個po己經係咁gel 2.5s

畢爾包下盤 點輸?

11.5s 唔係又爆呀

牙特深盤

你講起又好似有人gel 8.5

斷維迪斯 屌

發現今年深盤真係未試過開出

大撚把 雖然真係似開硬

Who

哇 西甲正氣到 高水上盤即場主w齊收錢

Ham444444/10

總有啲傻閪

韋4

阿特10.5S 重心

8.5 gel 就冰到尾
2.5s cashed 就 last 爆

邪到

齊心444

後面佢隻LB都半殘廢咁濟

Ajax鏝狗有幾次啦

mama有冇心水

不了，落口緊唔知佢點刷，連起上黎好驚

其實我有買8.5s

Playhard第三場點搞

漢堡包是咪要賣分鳥

落後

pick得lb預左打團冇9用 下路CARRY..

3. 阿特蘭大 3.5b @3.2

不是

你識唔識架

1，2係咩

齊心大，ok？

漢堡加油啊 入波啊

我城得-0.5?上場9:0喎

買讓球成日贏

角大就多數都豬

有無水追數

2100似角大但10.5個位
睇下有無8.5 9.5

夾到咁實都中

5555555555555555555

打比賽邊有機會見到LB係咁單殺人..
你估SOLO Q咩

阿特開波前係唔係10.5中位數？

星期日 19
維拉利爾(主) 對 畢爾包(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.14

包gogogo

尋日細，今日大

下盤ok? 夠薑唔崩盤拎埋英超

@mama 阿特10.5?

咪係
仲有n次w bait galio w

你買大定細

黃潛

No，要撐愛隊

想要 等緊足水

雖然我無留名 但頭先有位ching話華拉半格派100 全格派200

唔算讓淺啦。。。 水晶成季主場得一敗

漢堡包🍔比力

比勒費爾德

足球 / 讓球
畢爾包
0.25[0-0]@2.14 夠薑?

荷甲屌你老母半3全3

有無角球水

屎20

同路

炸

屌

10c

2連

和波Feel

－3c

屌 亞特成隊仆街死啦 刷刷 刷你老母閪咩

黃潛小注感情注

-5c

屌，想買果陣先連角

－2c

fg 包！

有無咁撚閪刷得

ON99 11.5S都要爆

-2

包上

10

唔post一敏獸 又贏

預左

比勒12

主隊狂攻

基耳大波仲未有得叫

等唔到高水10.5b

畢爾包fg點睇

賭波馬拉松 薯條去左邊

連住連住 唔爆我跟你姓

仲入唔入12.5好

比比goal

漢堡快啦 屌你老母

史特快

人哋飯都就嚟冇得食啦

呀特ng 好冇

個18號後備上陣幾勁

角球雨落未

@mama

落緊啦 落咗10次

拿蛇買咗乜

漢堡9.5B

阿特快刷

買左漢堡

-2 -6

佢唔比水 點幫佢

又係你

亞特冰到完場10 1 100 payme
完場先lm

14C Ft

Lm

史特多球ok?

lm

上盤時刻黎啦

出完水又點
個個當人棄子

認真呢到玩LOL既手足咩排位 想學野

U

未見過你贏

希望la，3x1

如果佢忍手唔賭都好嘅

map 3 skt w

阿特10c

停夠角未 漢堡

有人派qoute我

Faker ryze

包包first goal try try

基爾今季垃圾到

垃圾漢堡

LM

似11c ft

auti 幾勁唔係講笑鑽1,2左右依家應該

又係我呀 全北

12喇不如

5555

黃潛屌打

佢出水 我跟到對家
中嘅 一場派100又有乜所謂

似17c ft

想跟玩

我大師

all in 左包fg

佢宗師喎

我

屌定漢堡賣分狗都得啦

阿特蘭大班打靶識中龍入波未呀屌 唔入就比人入啦

琴晚德乙全角細，今晚開大？

專注刷角，不論勝負

史2-0

Auti得鑽一渣咩

講係冇用
真係好似冇咩人派過佢

喂 風花

大師表示難過

11c -4

依家廢撚到.. 咪提

史特加20 4/4.5s jump

包9.5B OK?

阿特11c 針

包包gelllll

2:0

咁都11c

+

鑽

ok thanks

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 3 勝負盤
SK Telecom T1
[進行中]@1.55 要多口

咁早醒

G2了

耐冇玩 過左全盛了
好似牙朗咁要轉型

跟你買又輸
垃圾馬主

老友 SKT 嬴快買得返1.45

雞耳11c ok?

12c!

-3

12

12c

起身jer bogo
FS有冇出

想G2贏...唔想比FAKER條撚屌贏3次世界冠軍

岩岩入撚左14.5b 開撚埋佢thx

半6 please

基爾6角！

又連c

唔見佢

講個笑話 2.5@1.33

好過喺銀行定期

有skt faker岩岩對眼有火 快買

10.5 11.5s 爆撚曬 跳樓算

發生咩事？11.5b無啦啦cashed左=.=

我一定會派囉 不過都要佢上水先得

俾多3隻黎

黃潛有冇同路

黃潛超級屌打.. 下盤jump

已經3次左

=_=

自膠 4次

電莖界潘頓

求派

呢個真

快買 faker有火

我了>3<

咪玩岩岩馬略卡神8迫害............

老闆仲有場決賽未打架

包fg未

韋恩666

14/15C Ft

skt11 得返1.35 好過眼波 快買 嬴100%

家欣西甲9.5入左?

亞特蘭大輸兩球仲攻乜撚野呀屌你老母

阿特角細咩俾張紅牌搞死

又買左咩

阿特入波開2.5未

買邊隻？

當年阿叔菁英果時
你班友仲可能係你老豆個春袋到
Skt map3 -3.5 推埋條底褲出去了

馬卡盤 阿特10.5s

韋7777

好眼訓呀

想含

-3c

韋恩角大喇

咪撚煩啦.. 想當年 我夠想當年有幾多錢

X臣

老了 含極都扯唔起

阿特nba吧

軟淋淋先有口感

阿特12c

韋恩77777777

Same

2.5細3倍真係開到

第八場

犀鳩利，竟然可以刷角刷成咁，仲以為角大jump梗

13c

13！

-2

包

13c 入波

潛艇屌打就快啲入啦

星期三又跑 配潘？

比多1c!!!!!!!!!!!!!

13.5-1

阿特好刷得

-2C 快

你睇田雞騎到口擘擘

13

西甲入手未

紅左通常好刷得

阿特比一球黎

史特加又贏

支持

不過條仆街攞咗騎師王就算啦

邊個話落雨架

all in 100m李城

又有d想買水晶角大

唔係好鐘意連c嫁咩!!!!!!!!!!!!!

意甲有冇咁刷得

包fg plz

馬會開1.3 2.5b果然係大伏

仆街了 半7

潘應該都係愛馬劍

打完機出黎見到阿特紅左仲有成50幾％控球就買左角大

屌啦 呢隻輸死
好彩小寶贏番哂

fg plz

好多人買左細，係時候補時絕殺賭仔

阿叔而家唔打姐...
帶下你地可以望下個排位生態仲有趣

壽 應該跑泥先贏

Faker好似傻鳩咁，係咪單手玩緊

15C Ft

俾多2c!!!!!

屌你老母臭西
輸兩球仲單邊刷 10 角

14！

-1

3:0 一世球迷
利申仲欠人兩皮野贏左都派唔到手足sorry

14角 入波

咩事維拉禁屌到
包包打左15分鍾得1次危險進攻
主隊24次

14

阿特全格 10 1 100

無限角球無入球

阿特整多粒喇屌

15！

屌你3格爽撚到！

15c

15ccccc

14c!!!!!!!!!

唔通真係17c ft

無限角

我了全蛇

阿特cls

阿特原來要紅左先刷
唔怪得之前場場細

又3格

14.5b 4倍

So fast gel ... 1:2 lu

全黑

刷夠啦係時候入波

好撚嬲 14.5一買落去佢就轉盤

好撚爽啊
西甲大波串阿特3格！

哇屌14.5

又5倍

呢個應該係最難估既三格

好野wo

又黎補時絕殺 無啲新意

好撚狗 反邏輯

2球完屌你老母咩

半4全15

我發誓以後意假唔撚買角細

屌原來我係買左13.5b 4倍

放一粒比主隊啦日後好相見

屌你維迪

乜野阿特難大 吹大左啦 改名叫阿特蘭[size=4]慘敗size=4]

又中

仲有無水

下

真係開3倍 2.5細

李城點讓呀
做開精宮私家雞

出左包包8.5 9.5
頭先有8.5 1.9 9.5 2.6

冇勇氣買13.5

有無角細手足約埋一齊跳？

下 又中？

3倍2.5細

點賭

2隊 識鬼入波咩

即場包包有無水 快 贏多注推哂落李城

11.5s here
不過未駛jump

好彩1：0補左2注下盤
唔洗豬 多謝YYTELLMEYYY

包包個場你係咪有買

MAMA之後點部署

44444444

...洗撚多謝佢咩

係，做乜

漢堡777777c

走寶 頂

慢左d wo

入緊8.5 stop jor就刷到你都唔認得

易撚到

本身諗住等8 5 2 等唔到喊出黎

半2全2 cashed

仲記得嗰陣 最後1分鐘個波出底線
判咗十二碼唔俾角球
就係咁樣差一個
咁就負債三萬

派未

9點半超重心

呢家得11.5 12.5..... 上唔到車

屌 想等8.5高水d咁快連到10.5

同琴日法撚一樣啦 打多個都受讓 合撚埋眼買is ok

冇買..派西

咩料

水晶李城兩隊刷角隊開10.5

普雷 我愛team

西is ok

唔post一敏獸又贏

你幾時可以派番我

李城點推

我驚好似上次打修咁

李城會唔會讓得淺左 話哂今季個態咁好 仲要上場贏9-0

直接讓球主客和－1

對水晶成日輸，讓平半正路

比你玩一玩我飛都唔po

到咗今日
當我冇晒錢買少個零嘅時候
先來俾我

今場和啦 兩隊廢鳩

一敏獸勁到

仆街skt告急..

新手 點解阿特難大仲未派彩？

輸咗

48分鐘2:0 我屌你隻一敏獸

比户口我幫你打去問問

黃潛gogogoaaaaalllll

李城成日都9c 10c叫刷角隊

等夕陣 就派

屌你老母咁你想點呀 3萬蚊就係到叫哂春

點解要收$1手續費？

有場水，有無人要？

馬會抽水

頭先引用左你了

Pps

星期日 21
格羅寧根(主) 對 威廉二世(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.84

星期日 24
卡斯洛達(主) 對 羅斯托夫(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.78

幾$？

陣間拆塔快撚過你打飛機

你比我

話就咁話

有快

又出黎害人？比傻仔比錢你買料啦

免費

贏硬 定d黎

仆街入左角細刷撚到你媽媽都唔認得

？

查爾頓追和啦屌

點睇水晶個場角 大好似yummy

羅斯托夫

半7 告急

害到人哋收錢

即場g2 map3

死撚o左咪燒比你囉 係到叫春

包包唔會刷角啦

想買s

34大? 仲磨緊唔驚

要就tg我

反手？

你做乜

以為係一敏

飛數決定一切 包包直屌和波

會有

依家英超買細真係好難落手

琴日咁多大 點都要小心既

下?faker銅閃?

買親角細都輸 意甲角細俾狗賭

打假 咁樣開龍當人on9

屌你老母Faker早2秒交閃都殺左
柒撚到

冇重擊

買唔切lucky薛達

柒頭skt又throw

g2！！！！！

驚乜

始終靠faker

咁唔睇好水晶宮?

睇你買唔買law

甲組聯賽派得勁快

EFFORT黎搞笑

大炒格

skt

Effort條仆街幾撚時死...
下下要班oppa幫佢執屎

G2

波爾多 出面 11

jc 9.5 10.5

想安全等開波11.5細足水，但又覺得佢唔會咁快刷

其實依場想買李城盤多過角

送兩波 驚輸唔到咁

角細穩了

我買就細？

S硬

半場先睇入唔入大可能好d

SKTT1 想換褲...

法古爾 半8全9？

Faker 又打假

維拉 比勒 漢堡

漢堡2:0

見到個穩字就驚

你買我唔買la

9. 5角大

X福

7/10 ham pls

easy

包555555

真係唔得
佢啲隊友都唔知做緊啲咩

漢堡下一球

屌你老母基爾

可能神10，夾晒

平常心

炸完，唉唔講啦

Effort

查爾頓 好似差唔多次次開盤都出事 屌 又唔記得

4. 畢爾包 1.5s @1.75

SKT到底幾鐘意正面開巴龍

fake
1:0

波多似角大wo

屌你老母漢堡
半大00
下半即2粒

好彩

仆街..skt班友又撚手足

刷多幾隻c先la

又平安鐘時間
唔買算

唔係effort空大 skt贏能左啦

睇你買唔買la

漢堡又有排停 on9

咁多場 買哂囉

搞咩

李城盤定角細好

一領先就撚

包包666666
8.5 -3
9.5 -4

查仔追和未

想死了..似G2嬴

唉

好，我買半大算

perks隻kaisa痴撚線

你無買ma

仲有無心水

漢堡又冰角你老母

西甲咁刷得

直轟李城，All in啦

由朝輸到晚，嬲

打錯

畢包都角大

真係勁g2 服了

法王太撚勁

我李城 維羅 波多

屌你老母雷歐那!!!!!!!!!!! G2嬴屌

不如....試下買對家？

柒頭faker兩次分推累全家

Let’s go g2

唔撚記得左perks隻野叫咩名太耐無玩

我服了
真係有機g2

仆街 時間大

維羅你加油

足球撚綜合討論區？？？？？

屌隻雷歐那廢撚到

AD0死

抵啦

Effort 屌你老母啊我

對家留返比你買啦

包fg

屌一齊輸好咩

屌你黃潛入未阿

芬洛半大未

角大定盤？

Skt

faker 廢
養生

要ban xayah

正面團隻雷歐娜得招Q唔空 比我都分推

G2世界冠軍 法王

佢角大神黎

電莖比狗賭 再見

漢對家RC

堅冇角

漢堡半7全7

G2 !!

俾人捉幾次 空大空E

睇睇下發現，原來個post 名少左個空格

買左時間大同 g2 win頂唔到

一齊輸開心啦屌你個西

兩個歐州法王 > 一個韓國法王

skt 好撚廢
特別係個support
成個傻鳩咁

playhard g2 win幾多倍

Gun

全世界李城角大落飛

韋恩紅埋 漢堡gel得

bill哥原來都有撚電莖

威恒輸波 踩人紅牌 on9999999

水晶唔撚刷既

電莖彪..

Ocelote支持者 我細細過就支持佢

郁得少少就大驚少怪 嚇鬼咩

Ham 8/10

德乙又黎全s

最高好似4 5倍

基爾唔好要人屌啦 唔刷點贏

韋恩888

咁高 唔係得2.45倍？

bogo 買幾十萬
又3格過3格

9/10

999

岩岩開黎睇下觀戰

食完巴龍第一波 未死剩faker個陣

bb點睇

99999

唔係掛
g2 咁冷門

岩岩買左100m李城 個盤跌到落1.77..

Kiel 又冰

漢堡仲快過你呀垃圾 刷啦

基爾追和 漢堡走盤 唔好搞咁多野算啦

Kkoma會點樣係後台抽插Effott

賭波好了 faker莊家狗隊屌你老母

家欣買咩好西甲11.5b ho mo

想睇多次faker 抱頭痛哭

Skt反勝？

會唔會上mata

漢堡對家紅
尋日買中3場紅牌
全針
唔知今日點呢

不要再說了 想死

會3-2

兩隻法王勁撚到 點會買skt

Map4 時間大？

上MATA仲衰

飛燕 gooooal

成班傻柒買skt，戒電莖把啦

你咁早gel頭，買咩都掂啦

上

反底

出少句聲當幫忙

我買豬2

水晶個陣

10點係咪水晶s 我大轟了

安德列治 半大

打架好撚勁 g2

查追和未

時間大？

畢包細波點輸？

G2 受讓+1.5 班莊賠死

屌..map4又想追skt

荷甲比多粒我

基爾獸刷未

唔好話唔益你地，game4 skt大炒，唔中問我攞返

西甲10c完派2個100

有

有冇勇者買水晶宮鬥氣

贏硬 莊家話要打5鋪cap水

歷史再現 G2 3:2 SKT

李城今場9-0

係，所以今場skt贏硬

基爾角細清泉

追撚到窮 平注買2場都要輸水

買左

漢堡唔刷就冇

要左李城

水晶呢場派錢

想買s但bogo要左，買live算

9 隻啦

查爾頓輸撚埋佢啦屌

似G2 3-1 大炒對家
SKT 以faker 為重心 ，方法單一俾人睇穿晒根本冇plan B
配合上冇G2 咁靈活

維羅納

李城角大 三格

mama要包fg?

有種預感我城會針

其實都淆淆地 但上場炒撚完仲有成2倍 所以小注搏下水晶

我場場追g2贏撚到笑
世一場場受讓

咪輸緊囉

除左呢場有咩賽前買得過 轟佢老母

有無水

齊贏

買faker真係要驗腦

你買s la

有雙法王 根本個陣可以變化好撚大

10隻先講

韋恩10c gel

10點李城 買咩好

10.無場買得落手。。

角大三格得唔得？

10 左

無人要李城？

主

g2 讓球主客和－1 gel頭了

點有冇超級重心 追數 比faker逼害

Thanks 莫巴

gay 2 角大又gel dllm

你囉

SKT support 同JG d sense 唔得
傻鳩咁款
不如搵我代打啦

10點小人渣 500%

高寶1000即場全角大？

電莖bill真係識野

..又燈.. 陣間3:2 反cup

Bogo之力

晶宮主場都幾硬淨

漢堡打多個都唔入多粒

西甲你無8.5 9.5就算la，等下睇下有無12.5s 13.5s買

競爭就咁睇真係冇

仲差好遠wor
差5角

電競彪

基爾獸GOALLLL 角大重見希望

下場可能mata上

史力加 全格 100 10 1

原來漢堡角大搞掂收得錢

李城?

英超都冇人賭

仆街水晶似變左連登大船

你先係 佢係真彪

德乙 1.9 gel

條友咁耐冇打機mouse都唔知識唔識用

Mata

d龍搞到場比賽好快完

係

點算map4

支持G2

漢堡入多粒未

可

杜塞law 不過 10.5

水晶宮了

唔會大哂啦

屌你老母臭閪 足球台變lol台？
今日馬拉松啊

有冇水

水晶半大ok?

條韓妹幾正 今場skt 精神呀！

李城無讓淺 英超除左傳統豪門 極少會作客讓波

李城半大100%

你要問寶高

超過十成

都係唔買了 驚李城又嬴盤英超冠軍

我S3開始係faker fans

思路合理

買左就唔諗啦

SKT 有女助教

我係froggen fans

賭埋電競

再燈下

芬洛追和未

我城角大？

垃圾黎 除左場驚天逆轉 同隻必ban冰雞
不值一提

G2 Fans 睇佢地玩黑科技好撚爽

Me2

agger

比費 史

Strong Gun

Xpeke fans

岩嫁啦 換撚左個傻尻support 今場skt w 追撚多次

太多波搞唔掂

明明我比德乙 1.9 但人人都thx 莫巴 bogo

Mon post 算

上左佢了

gchi

bj神 fans

Mata上左？ 出能左街冇睇
鳩篤上盤算

Thanks 媽媽

勁撚到... OK?

睇下到 下次試下黃色大字

Mama勁

..4強都唔撚睇 sktfans?屌你個西

屌 買唔切賽前三格角大

亞洲打歐洲
想亞洲贏啊
Faker 合作啲

史力架入未

屌法老牙宿 GGGGGGGGGGGGGG

去一去人屋企 一陣睇

+1好靚仔

專注法甲先

維羅納跟左

角b?

burger入未

換人

全世界水晶宮?
仆街了

電莖MATA 同曼聯一樣
都係要後備出
所以改名真係唔要叫MATA , 呢D名 唔老黎

快手啦 打多個都仲唔上力

就快

係呀

第一口 特雷斯登 第四球

gay2 有11c 派100

Froggen fans =老屎忽
Bj fans = mk
Caps fans= 細蚊仔
Faker fans=大隻靚仔

李城 All in注係到

停角停到傻

G2 3-2 了，@4.00

我派200

芬洛入未

gchi mama黃色大字 成日miss你水

買左gay2冇買1.9 照thx 夠比面？

Regi好睇好多 tsm冇regi反tsm了
利申s1同regi duo

..睇陣G2 3:1了.. 法洛士點頂

1ccccccc

齊心7-7-11

on9 G2玩牙膏

又出黎

飛燕糕 半大日

thx

荷甲半大 英超開埋半大得唔得

俄超入波未，9:303場半大差佢

俾Bj單手屌打

SKT 果個靚仔領隊呢？
走左？
雖然矮，但高佬樣，著suit幾靚仔

bogo抽我水姐
Thanks ky

電莖你識閪咩，俾必中你又唔跟

2cccc

係熱血嘅問題

做能左監督 但一樣會幫Bp

漢堡入波未

ok

我城角大針

G2 3-1 無可能輸啦 winning point仲主場

咩必中

咁不同睡神同oddone再加 chaox

睇佢做咩

比勒 史特加

睇黎J

咁快2c點買呀

東網馬後炮賽前3/3.5S1:0又話冇買
依家又話買3.5/4B

又冇走佬技
俾人硬捉真係死得
對面G2 d 英好撚癲

me brna fan=?

Skt!!

01!
整多粒plz

我城差少少

skt on9

琴日咪俾場faze你 map1 同-1.5
學auti淨係買齋win

sorry quote錯

落返去呀

我就G支DOINB

靚仔
真心好J

準備全3:1

其實李城水晶件衫胸前紅色舊野係咩黎 有咩意思

仲追skt既人真係要驗腦

KY HOW SEE 李城9.5B

唔係02啦咩

SKT 32

基爾4c 俄超比多球

Faker

大岩無左影既

包包入未

quote錯左，我想講9:30場俄超

有無李城直播link

我城刷c la

漢堡比多粒啦屌

以為黃潛入波
岩岩買完0:0唔夠10秒封盤

李城角大已死

識鬼刷咩

中二撚 以為自己打撚晒

1

半大死未

1:0！

黃潛1:0 jump

Gooaalllllll

Gogogogoalllll

哈哈

炸你個頭

0c 爽

炸佢老母

包入未

皇潛GOALLLLL

好撚彩炸...

炸完對家入

咁therainman fans 呢

屌波開唔開心

1-0

4連角啦基爾

3cccc

0:1

哇 G2 精神了

另一場 紅咗都唔入多粒

法洛士

崩了.

9c

城角大有無人上

4cccccc

法王

5ccccccc

屎3-1

等緊9.5b足水

我屎ho ball

史特加入多球比我收全格

狐狸唔對路

真心好J

大件事
mama已經十分鐘無上水

水晶半大未

威連半和 10派2 300

有人抽未

這個是!

今季英超

畢爾包fg

burger 生性未

漢堡入未..

漢堡 比勒 上呀

打多個都走盤

畢爾無入球ok?

頂埋聽日抽

漢堡

卡斯洛達0:2 dllmch

I

poppy 嚟嘅 即係罌粟花
用來紀念世界大戰入面英國軍人嘅付出
每年嘅11月開始去到 11月11號都會有人戴poppy flower 英超亦都會響應呢個活動
所以你會見到好多隊球隊 都有紅色poppy響中間 香港都有人帶㗎 希望多啲人會認識到呢樣嘢

牛巴

邊個 唔識

俄佬主場半一笑死人

史迪仔終於可以gel 了全格good

單食 死on9

德乙全上盤 正氣到

lecce 3c

黃潛炸，痴撚線，我買戈隊次次都有炸，對家永遠無炸，屌你老母，你來賭啦

中午柏雞炸走我客和

波爾多6c

維羅納仲係0角

漢堡快入今年比你升班

SJK

角球點部署